【雲加橙】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXXVI

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

我山走了

阿狗歐霸見

下季打r霸鳥

正式宣佈Coutinho>>>Ozil

走啦~ 留低做乜9

再見爺爺

wenger out

一燈就輸多兩粒

Coutinho>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Ozil

利記失分，立即推保特落街

栢芝

西咸好波

可以做歐洲霸主

我就收錢先啦

手球打傷人再繼續攻

下場要靠張伯斯

反山神出鬼沒

雲加兩個紀錄都破曬
做得好

路過想問下電叻個名點嚟

英超落地獄list:
安祖阿休,傻閪方迪,雲加,韋斯咸,比歷
全部落地獄

你老味隊萎屍咸放曬水

曼聯343?

米八屌你老母

利下場失分我派栢芝波衫

國師

垃圾西咸 嘥我時間
下年雲加要初嘗r霸了

仲話乜撚最後一場主場

你做乜撚野啊

反雲黨

琴日Stoke City 都放水啦 怪就怪隊波唔早d發力啦

去墳前屌骨灰喇

靠柏芝頂死垃圾痢

Manchester United XI v Spurs; De Gea, Tuanzebe, Bailly, Jones, Smalling, Blind, Carrick, Rooney, Mata, Lingard, Martial

#THFC: Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Vertonghen, Davies, Dier, Wanyama, Eriksen, Son, Dele, Kane.

456

有幸見證 阿森納初嘗歐霸

屌你隻49000

獌出10後衛都未必頂得住呢隊咁靈活既熱狗啦

獌都冇心踢啦

迷雲狗

雲加功不可沒

米堡撚有力擋咩 打歐霸正視問題啦

兩隊都風流波WFC

今晚反雲加

西咸入主倫敦碗第一季最後一場主場

終於有機會成為歐洲冠軍

老野

聽完allin咗曼聯

呢2球韋斯咸放水到
3-0果球見住全部人收步唔回防

最好燒山走哂
我藍carry

錯字

白鹿徑farewell
下季Wembley做熱狗主場

打歐霸就贏到咩你估

路過想問下意大利統一成點

支持獌打柒熱狗

獌9成HEA踢

一陣柒到好似熱狗咁

咁都有得問

未寫

統一唔到了

雲加肯走就好了

世事既野巧難講既
獌西下西下都入到決賽啦

新名 歐霸十六郎

我地既西唔係一般既西

三十二郎

痴線，韋斯咸真係完全放棄
反擊，1人禁區打人6個

等睇雲加冇前四會講乜

電叻 點搵機會宣佈續約啊
molamola

都冇野爭啦仲同你搏命做咩

冇d體育精神

我地輸比熱狗
熱狗就歐霸16強出局
哪來的自信冠軍

少年你太年輕了 又咪一樣續

體育精神冇咩用
等放假好過啦

季尾拎足總亞軍就宣佈續約

續一年 下季大執+使大錢 冇冠就再續 無限loop

唔洗驚
仲有足總盃
只要....

老老豆豆摩狗打盃賽真係有一手

續到一百歲攤係床都要教落去

要與球隊共患難

屌咪又係一招大巴走天涯

講左啦
無前四無所謂啊，你睇下我，之前年年都有前四
夠J啦

要等哥狗再出口術 可能有機

得失球多阿狗5球

怪自己好過怪人地
西布朗 精晶 熱狗 你撚到一場洗乜求人

可能會講：車仔上年都冇歐聯啦！

得失球點追，除非屠到新狗

急不及待睇車狗決賽屌打老野，老野輸撚到底橫都無埋

開季輸比利狗都on9啦

老野:你同我守和到痢就收你番黎
柏芝: ..............

輸但唔輸多過五粒都仲有得失球優勢

跟住兩場踢風流波啦 留力fa
羸埋fa 廢老走人
出年新領隊淨係踢英超一條線 放棄r霸
對阿狗最好結局

就輸場0-5

抵撚死啦
二三月個陣 聯賽得3分
死攬契仔

不了 返黎都冇位踢

你唔好戇鳩到比利記雙殺都夠做啦

鏝打西布朗同屈福特咋喎
邊有可能失分
失一場都仲贏你得失球

出左世甘幾年 睇左爺爺20年都未試過星期4，5睇辣殺奴 踢歐洲賽

琴晚咁撚樣

會輸一場有機姐 冇話追到

曼城主場屌西+作客屈狗
想唔贏都難

0-4

3中堅可以打後備既
賣走gabriel

雲加唔係果陣好醒'雪'左半場山狗咖咩

退休啦爺爺 我求你了

不如到時要求唔好踢

又行行企企

會唔會打球證

收完錢都仲睇

其實我覺得阿祖安幾勁

其實踢歐聯黎做乜
16強個陣例牌聯賽狂失分
真心唔係想燈 係真係唔想呢隊阿仙奴踢歐聯

作客都算
但係主場都輸

條撚屌利迷黎

一係雪全場 一係咪撚雪 雪一半又唔雪真心肉酸

打下D不知名球隊自HIGH下幾好牙

獌囉屌你

到時有咩電視台有得播
是咪要申請樂視

十六強又咪出局

作客全部輸曬

隻ad狗仲講乜撚振軍紀，好啊振到歐洲賽都無撚埋

到時奧燒又可以踢到球王咁

Top 4 byebye👋🏻✋🏻👋🏻✋🏻

希望燒山走

咁今季利記強強對話係勁輸都冇話咩既
不過對其餘前六D成績咁樣

下個topic叫雲初霸

燒山都一擔擔 蝦下魚腩就勁

睇歐霸真係不了 隊波又哂時間 自己又哂時間

西咸放棄左咁款

係振就應該連後備都冇啦

俾人炒撚到傻系咁
連聯賽都例牌收皮
年年都係咁
雲狗都無正視過個問題

Fox sport唔係場場播

下場利和米堡
我地贏兩場咪得

單線都唔掂

支持雲爺爺last1場前辭職
咁就可以保持到年年打歐聯既金漆招牌

算吧LA CHING

米堡頂得住就唔洗降班啦

米堡係進攻廢啫

咪幾好
下季唔駛捱夜睇波

唔洗灰心喎
曼城是但和一場都得喎

為錢

雲加同米堡成隊講
和到 成隊買返黎 咁可能得

利對下游表現幾海鮮

猁有機會和米堡既話 阿都有機會和新狗啦

唔得呀

yes我地迷雲有信心

吊你歐協唔洗睇牙?

對住對降左班既
對面唔返有心踢啦

Nordtveit

多謝馬列斯

無歐聯打又唔洗死

相信柏G ok?

冇錢

下場落瀉藥得唔得

阿奴用咩吸引人地

得返概率上可能

岩啊 你好似獌咁
年年放成億入黎咪得
咁你阿狗得唔得啊

最有錢係阿仙奴 又唔見曼聯無錢

累積左近十年既問題
管理層終於要面對了

我更信耶子會逼和牙狗

球場爆炸就得

領隊

管理層 正仆街
屌晒班友 18代

到時利和左 我地又和埋愛

雲加

過街老鼠

拖肥都有機 耶子算數啦

不了

仲有球員落閘

今季2月至3月咁既表現都有歐聯打我就覺得唔合理啦
講真阿狗又唔係冇錢
洗錢呢兩三年高過二弟咁多
踢成咁明顯係管理問題啦

西咸呢兩場齋收錢都fatfat了

打歐霸撚下人好過歐聯比人撚

cap左圖
下季bin c

點知r霸都比人撚

邊個同你講打歐霸就唔駛俾人撚

作客啲二三線國家你撚比我睇呀

10-2

Logic fail
你去下俄羅斯
睇下邊個撚邊個

講到歐霸唔會比人撚咁

雲加係得D迷雲黨發雞盲先睇得上眼既姐

抵啦阿狗

now台睇哂阿狗

雲加又撚

阿休全場得兩次shot

下季有冇機會見到費倫巴治對阿狗
雲狗倒戈

比d信念相信爺爺ok? 來季必定帶領我廠大殺四方

十年 仲信

雲加想開心，為什麼需要等

無前4就欄啦屌你老母

迷雲常歡笑 不要眼淚掉

雲加仲會帶領我廠幾多年

我枝金剛棒可以bin足一季

六日子訓左冇睇?

信你老母呀

今日母親節 尊重下老母

加埋歐霸張圖ok?

幫老婆奶西

你老母今日好忙

睇歐霸真係不了
哂時間

歐聯

完季用到開季

等改圖 一定加

可能利下場和呢 可能鏝之後2場都和呢

幫老婆除緊草牙

好多新會員唔識6日子

鏝主場對西布朗
和…

著名五毛呀嘛
我識呀

唔係 係著名緣帽王

唔洗講咁多啦，post 個積分榜出黎，highlight 頭四同熱狗已經夠做

刷埋牙訓教啦

93" Chambooooooooo!!!!!!! Calum Chamber's last minute header to make it Liverpool 1-1 Middlesbrough draw and Arsenal secure 4th place in last minute!!!!!! #legends #Arseneknow

好心利迷唔好咁開心 霸住個R聯位 下年降班都似 冇咁大個頭唔好帶咁大頂帽...

柏G

睇醫生

傻西巴狗扮黎做乜

幫老婆接客喎

係真GE我拉哂6日子比子毒錯跳跳虎退出連登

又用依招

Andrew Yuen Man Kit

玩完？週二睇埋至講

ok,想走好耐...

酸到

煮比自己食自殺謝罪啦

Mola mola

15妹x雲加

文傑又要喊了

係真 我派層樓比阿迷抽又點話

阿狗贏晒兩場又點

Rich

玩咁大

Andrew Yuen Man Kit

正確，完成了第38週後，自會調節想法！

呢一刻，我要歐冠！

傑出阿仙奴大結局

講到拎歐冠

仲要張伯斯個傻系絕殺

歐霸冠軍呀

做馬比我得唔得
最多幫你奶一年袋底

養兵千日牙清

笑

失少過兩球再9up啦
前面仲要唔識入波

靠果條傻系
寧願米膠牛油手

米堡失球好似前列份子黎
不過唔望守得和

你再望下米堡個龍門

Andrew Yuen Man Kit‎
致
傑出阿仙奴（ Arsenal Football World）

係好不利，
也是自身不力致如今困局！

但此刻，任何計算方法，其實機會仍在，
甚至，比早一個月前的迷惘，機會更大，目標也更清晰！

餘下三場決賽，贏下去！
作為支持者，冇理由在最後階段至放棄！

問問你自己，你跟阿仙奴，是同憂同喜，定是一種討你歡心之娛樂？無論如何，也希望你同一陣缐...

GOYG

假膠味濃

我就我等多個星期睇下迷雲黨點樣散band內哄

皇馬連續6年歐聯16強出局
刷新歐聯紀錄
第7年終於有所改變 去到4強

阿狗連續7年歐聯16強出局
刷新歐聯紀錄
第8年終於有所改變 去踢歐霸

電叻

be strong together

果然係IS TIME TO CHANGE
雲加

阿狗

歐霸16強出局

下星期仲邊會有人認迷雲黨
自我解體哂啦

最撚柒係如果獌贏埋歐霸
咁強隊入面就得阿狗要打歐霸了

咁到時仲叫唔叫強隊

雲老頭

強隊？

Arsenal 17-18 FF陣容
領隊：阿歷利
陣容：3-5-2
施治
M20. K6. Holding
比比鳥 卡叔 哥姬 Lemar
臭燒
Dybala 麥巴比

有病就食藥啦

有女就去屌啦

有冇強隊會輸10:2呀

熱狗準備大炒了

熱狗1-0

2場夾埋10：2呀
唔好講到一場過咁

大炒歡送白鹿徑

打包Alli同Kane啦

好光榮？

其實講講下
基本上對面勁既位就係我地最廢既位黎

唉...領隊

19000已經唔care

cls

已射thx

Son射龍門

孫興做乜鳩

熱狗最on9應該係拎左30m 買木沙施索高

睇預告王浩信追打文傑

條友除左體力好都冇乜優點
紐記又係賺到笑

儲氣踢歐國盃一場決賽

但人地執到隻雲耶馬呢

mma又

唔洗一次過比30m
分5年比
如果施素高喺熱狗留到5年先要比晒30m

老坑Pat Jennings雙姓家奴

睇睇下原來又扭得幾好

oh

咪又係亞軍

阿狗踢歐霸引晒啲失蹤阿狗老鬼上嚟笑鳩雲加

May 21, 2017, remember the date, save it, because a Legend Will Be Reborn.

雲加之前仲話年年16強出局不如打歐霸
今舖真係開口中

浩鼎好靚仔

好酸

好柒

K6 都試過

有冇阿奴狗斷手gif呀

cg

佢對傳中波係咁

梅利老無: I.dont want plate anymore
nowhere to.place at home
梅利: mum I.did it! no plate!(8強出局)
mum: u idiot!

歐霸d時間仲仆街
陣間真係全隊傷哂

踢歐霸真係要輪換多d

再見了歐聯

學熱狗一早輸左佢專心聯賽

其實真

2-0

Squawka Football @Squawka
Most assists in the Premier League since the start of 2015/16:

Christian Eriksen (26) 🔵⚪️
Mesut Ozil (26) 🔴⚪️

North London double.

唔係 harry kane 獨食
應該 456 咗

哇 呢場d數據好似中學生打小學生咁

過埋聽日個exam就放假放到9月

暑假
我都想要

準備升中4

唔返暑期工

去完旅行先

吊你

你就正啦 放到唔想放為止

曼聯而家就出返正選

唔信Ching中四

佢小四

收啦 我開始選elective 讀啦

6日子老婆又無波又多毛

威。烏泥

曼聯都入到一粒

Ronney

熱狗真係閪波嚟 靠mma

仲有一個月放暑假

唔使幫熱血公民打暑假工牙

閪波都有歐聯踢 雲加咁忠忠直直 結果要踢歐霸 公平咩

想玩返跑online

同你4人同❤😚

Alexis Sanchez goals in the Premier League since joining Arsenal:

2014/15: 16
2015/16: 13
2016/17: 21

毒係屋企

其實歐霸不如咪撚打 放棄左佢啦

想睇羅馬對蛆

Group stage 鳩踢

無歐聯 有邊個會走？

時間又閪 又遠 專心聯賽算鳩數啦 同埋都唔見得會贏到歐霸

作客俄國你踢啦

rashford 爭啲逼和

16郎變32郎

加埋土國哈蕯克

山齊士有冇歐聯都走
ozil 唔知有咩下家接
剩低 ox 係比較麻煩
debuchy gibbs 呢啲走硬
繼續 343 嘅話禾應該都會走

啲國家西撚到

差d比人搞串個party

Kane個頭

熱刺今季主場不敗

禾仔就快啲走啦

White Hart Lane

可能無人要 人工又高

有埋新球場

屌你

唔記得左個ac名

屌 七公張相笑到我

我魔鞋

我夠係

紫魔

孔七公隻熱狗

當年開左幾個分身
全部撞中晒ac,pw
就係個正AC撞唔到

笑死

樂視請個隻熱狗 咁毒都好意思上黎

熱狗代表
同我地文傑差幾皮

On this day in 2013: Arsenal ended their highest scoring season at the Emirates with Cazorla providing 4 assists in a 4-1 win over Wigan.

捧得熱狗全部都係奇人異士

熱狗係砍掉重練定另覓新址

新球場

我地講樣衰都有域總

Sanchez Ozil 無歐聯應該都走
Ox應該睇猁出幾錢
Perez, Elneny 雲狗都唔用，下季仲有太子番黎，應該都走得
Walcott Giroud 唔岩3421，都可以走
Per Debuchy 呢d老將都應該898

講還講 唔好po相

打晒飛機咁
佢播左好多入阿狗波啲片

賣哂佢玩番幻幻算啦 搏下新麥巴比

有撚錢咩個老屎忽

CCC 番黎 ，ospina 應該

係新。麥巴比 麥巴比就冇架啦

曼聯球迷咁無風度
白鹿徑最後一場全部走晒
而家搞到歡送會成個角位空晒無人
賤到

BREAKING:

AFC Bournemouth releases official statement on signing Jack Wilshere permanently.

"Jack did part of his rehab here, he has now gone back to Arsenal, but it was great to see him for the week he was with us,'' Howe said. "It was really nice to be able to speak to him and also for him to see all the players again because after the Tottenham game he suffered the injury and the players had not seen him [since].

"It was really nice to be able to be able to spend time with him, to talk to him and wish him well for the future.''

Asked if there would be any chance to bring Wilshere back at Bournemouth next season, Howe replied: "No, I think that is going to be very difficult for us. When we signed him on loan, and I have said this many times, the plan was for him to stay for a season and then to go back to Arsenal to evaluate his future.''

屌

最近有咩動漫好睇
已經完左既都得

Mesut Özil

Pro Evolution Soccer gaming session 😎⚽🎮 Arsenal vs. Germany Football Team - Die Mannschaft 🤓😉 #OzilVsÖzil #Sundayevening

黎緊星期三可以打機 星期4先hea踢啦

巨人

用德國定阿狗先

ccc尼

佢班阿狗寬己嚴人

成*

？

屌啦星請左日假想踩單車先黎落狗屎

jojo

屌西咸輸波
明明自己隊波都比人雙殺

迷雲係咁雙重標準嫁啦

有腦點會迷雲

屌女

條女返工啊

叫雞

阿狗青訓

阿瓦斯 不過更好慢

大交合

刺狗

9點半先出門口都咁大雨

我訓晏左無返工

係通利門口訓左成晚

有冇IT狗手足牙??

要OT 呀?

希望港大d電腦無事

依家lan線由廳拉入房
想問下除左homeplug，仲有咩方法可以唔洗用lan線

玩下接龍傷心小棧算啦唔開工啦

心都涼埋

輕鬆買到

熱狗域🤔

雲加呢幾日係咪要研究點落人降頭

zaza

雲加乙由尋日開始已經冇搞過事
應該被急call

貢大雨

應該比老細照完肺，執緊野準備走

還掂都輸，打隻一兩個咖哩kd幫我皇開下路好過啦

下年霸氣杯

屌zip埋另一隻腳啦

仲差艾德烈治 快d整傷佢

入去撑香港球隊呀

巧悶

原來利記收官戰對米堡
爺爺一早就算過先借張伯斯過去
重演對曼城既入球吧

射左波未

No la 返工避雨涼冷氣好過

扮工

冰個返工吾系扮工

熱狗

踢大球場都要訓成晚買飛

果陣阿狗黎香港一早都勁多人排

之前阿狗黎都唔使提早咁多排咁誇啦

我好似當日先去通利買 仲要學生飛

果陣買飛第一行
點撚知仆街仔唔黎

好彩睇到GERB屈人機

帶定件阿狗衫入去

識飛

屌帥黎未

雲匪躝未

咪撚入去柒啦

迷雲：雲帥開始改變，3後衛好好J

Me果時學生飛，不設劃位所以勁早去左排隊入場

公司今日茅野做

逐部機update緊

IT狗

你日日都茅野做架喎

有個問題想問，咩保安專家教人抆左lan線，斷左上網，再backup同更新，最後先連返上網

但更新果步都係要連返上網先更新到架 斷左網又點更新？

連登囝教人手機down update 再擺返落電腦

躝啦五毛

等緊it狗整電腦

我整好了

me個位上半場係阿狗龍門後面
查馬克上半場有出但太遠睇唔到
諗住等下半場睇佢射爆傑志大門既英姿啦
點知雲加件死老野半場換走左佢

海外五毛

仆街有班撚屌開張中毒圖扮中毒唔做野
d經理又真係信

收嗲啦都話睇唔到

平時返8個鐘做個半鐘
今日應該鳩hea到收工

綠日子上班台個po
咁多廢青失業漢搵工 但又嫌三嫌四

咁都有人中伏

五毛好仆街

日本丸龜製麵10億港紙收購譚仔（冇三哥）

會唔會炒哂d有口音既阿姐架

食開三哥

無曬d有口音阿姐以後唔食啦

吊你咁多真心

熱狗下年會唔會有過唔到分組落歐霸同我地爭

生加d餸系巧味d

綠日子巧仆街

丸龜製麵 係咪即係三哥有天婦羅食了

勿演刀系癱仔巧食d

睇錯

不過三哥雞肉牛肉好食d

不過岩岩丸龜出左聲明話未決定買唔買

食屎

我都係90後唔好老屈

淨係睇個頭以為60後

又幫六日子推左post

講中哂

又要做五毛 又要幫老婆接客

學爭鮮咁整返首譚仔之歌日播夜播

好吃的米線在譚仔
種類豐富的滋味
鮮味滿點在譚仔
平價健康的美味

勿演魚旦和懶肉
負皮九菜加酸菜
炸漲畜牲山少垃
二四三四黎譚仔

日本公司十億收購tam

魚生米線

Ryo蛇點算

十小麻辣烏冬

關我咩乜

十卜生哥牙

米線大王

雲格：若車仔今季有歐戰 冠軍未必係佢...

目前，阿仙奴在第五名為了一個歐冠盃資格掙扎，但同城死敵車路士卻早已提前封王，在接受採訪時，雲格評價了車路士的表現。

雲格首先稱讚了車路士的表現：「車路士的表現十分出色，他們過去三年兩次拿下英超冠軍，這說明了他們有十分傑出的品質。」

「我向車路士的成就表示祝賀，但如果他們有歐戰會是另一番景象。他們確實踢得很好，但是在過去兩個賽季中，李斯特城和車路士，兩支沒有歐戰的球隊取得了英超冠軍。」

「如果你得週六，週三，週六這樣的踢，那是絕對不同的景象。下季會發生什麼，一切都不好說。」

雲格還表示：「在西班牙，皇馬能夠在保留實力的情況下贏下比賽，他們或許比我們強。德甲也是一樣，他們能夠比較容易的統治國內聯賽。」

今季，阿仙奴和車路士還剩下一場對決，將在香港時間5月28日淩晨00：30分開打，雙方將爭奪今季的最後一座錦標，足總盃。

收到風搞事乙用lan線吊頸

阿仙奴首簽敲定！5年約鎖定德甲飛翼

聯賽臨近收官階段，各路豪門勁旅也開始了為下個賽季招兵買馬，準備在這個夏天進行新一輪的人員迭代。多方媒體證實，史浩克04左閘哥拉辛拿斯加盟阿仙奴的交易已經敲定，只等待最終來自官方球會的確認了。

哥拉辛拿斯時年23歲，是史浩克04的主力左閘，今季他替史浩克04出場36次，合計攻入3球送出9次助攻，由於他和史浩克04的合約將在今夏到期，而他無意續約，可以以自由身跳槽。這導致他成為了各大豪門垂涎的對象，目前根據多方消息彙總，阿仙奴已經在這次的爭奪戰中勝出。

2周之前，德國天空體育曾經曝出阿仙奴已經和哥拉辛拿斯草簽合約，後被其父否認。昨天，史浩克04記者Raphael Wiesweg在Twitter上稱，哥拉辛拿斯已經和阿仙奴簽下了一份五年合約。他還透露道，由於哥拉辛拿斯會因為累積五張黃牌在最後一輪停賽，因此他已經踢完了給史浩克04效力的最後一場比賽。

無獨有偶，哥拉辛拿斯在史浩克04的隊友馬基斯-邁爾也在哥拉辛拿斯的Instagram直播中留言到「yagunners」（你這個兵工廠），似乎也意味著哥拉辛拿斯已經是一名兵工廠了。

目前阿仙奴的左邊翼衛位置上的主要人選是蒙利爾和基比斯，考慮到蒙利爾已經年過三旬，基比斯則一直沒有上佳表現，這名新援的到來想必能夠大大加強阿仙奴的邊路攻擊力。

收到風你用lan線跳繩

踢邊路=飛翼

Lucas

下季歐霸足總杯聯賽杯都hea踢出局 主力英超 奪冠有望

雲加又然

哈利Lucas

冇前四先好 入到歐聯 十六強俾人sm為多 不如hea踢歐霸 轉心爭英超好過

變走雲加please
去去雲加走

Gibbs

或者兩個都躝呢
話哂都換到下錢

阿哇呾喀呾啦

都睇左咁多年啦，雲加有邊年係會放棄其他戰線，專心一條戰線架？

其實一直都唔明
點解歐霸可以hea 踢
歐聯就唔可以hea 踢

大家諗得咁樂觀 我地認真踢歐霸都係十六郎渣

因為d打開歐聯既強隊驚出盡全力都出局
咁咪個個都扮曬wfc囉

最大獲係冇左筆錢
同埋山狗會唔會屈係間冇歐聯踢既球會?
冇左山狗靠邊個爭冠
冇返個一線射手好難...........

米8強隊入唔到波 賣
但又唔知買到d垃圾
真係用禾狗踢全季？

歐聯獎金同轉播費多歐霸好多

歐聯每晉一級講緊千幾二千萬
仲有算係榮譽黎點解要HEA
反而歐霸唔係多左個歐冠位就真係雞肋黎

錢就唔會話冇等佢開飯咁
但最怕係有錢都冇人黎啫

同老野講歐霸冠軍筆錢同歐聯十六強差不多，佢分分鐘真係跑數咁跑返黎比你睇

錢既問題
[img]
同年西維爾盃冠軍得19m

睇領隊同錢姐
曼冇歐聯都買到pobra E bra
車買到kante

如果得呀記無歐聯
真係串足一年

兩樣都唔夠呢兩隊黎呢

係喎
唔記得歐聯勁撚多錢

其實講呢樣野只係純粹諗起
如果阿狗真係想爭英超
一直以黎都可以hea 踢歐聯，反正都係十六強
但係係咪真係hea 踢歐戰，阿狗就大機會贏英超，我又唔係好覺

sorry用手機 出唔到張圖
阿狗16 強都36m 同組既安得列治15m

買咩星我反而覺得唔係最重要
最重要係戰術上岩用
如果一隊波有一套好戰術，球員亦都放岩位置既
唔洗一定要球星先識踢波

簽人問題都係講緊領隊同球會既野心
講野心阿狗真係無乜

你好似爸B咁有少少眼光買到好似文尼呢D實而不華咪得

今季對前列D戰績咁撚樣踢少幾場就會自動變好咩

禾踢唔踢得足一季

雲加有閪戰術咩 對強隊比人屌打 針住弱點黎打都唔變

第一場對利如果k6在陣就贏左啦

主席算唔算 但老野唔用

依家踢523長傳反擊咪變左
但遲左好多

強如干地 加手執世三沙皮狗
都要洗成億買人 仲要輸俾我廠先反底
宜家好大機會冇山狗 仲要靠雲加0戰術
人又冇錢又冇. 點做到呀

歐聯筆錢其實唔太重要
尤其係阿狗年年16強出局

有英超夠了

雲加 戰術 11個自己踢
又要平又要有能力

車仔下年打返歐聯，黎緊轉會窗分分鐘又入幾件加強返兵源

因為買撚左張仔去打wb就好笑

張伯倫唔會走

咪燈啦仆街

比你燈走

呢個user 真係要長命百歲

Mattias Karén‏ @MattiasKaren
Wenger says "some teams turn up, some teams are on holiday" at this stage of season. Dig at West Ham?
電叻又賴

上車機會唔大喎 干地陣中有幾多英撚
去利機會大啲

rip

Wenger says Koscielny has "a little problem" from Stoke, Ox still out, while Sanchez faces test ahead of Sunderland.

Wenger says Sanchez has "become a complete player" this season, both scoring and setting up goals.

Wenger says missing top 4 "will not have any influence on the way the club will be led or how we will behave on the transfer market."

"Alexis Sanchez will have a test today, yesterday it didn't look too good but with him you never know."

搵人頂摩西斯個wb位都要啦佢兩條戰

rip乜春 你都想？

Mattias Karén‏ @MattiasKaren
Wenger says he first considered switching to a back three in November.

講經咩
個幾年有普子基佬禾仔
三個都輕鬆頭四喇
而家黎兩條棄將
扭下計死下火就成隊波收晒皮
成日講冇左燒山點
冇左咪又太陽照常升起
面對現實喇
想爭聯賽靠兩件棄將得鬼咩
強強對缺永無表現
對中下游又間唔中發波瘟
用佢兩個carry 隊波唔會有聯賽架
呢兩條友係皇巴都係做綠葉架咋

咁要用邊個 同買咩人

求其執件一季聯賽入到十幾球咪得
廢老識揾架喇
我又唔係球探點知市面有乜貨available 姐
當年亨利/RvP 重要程度遠超過燒山夾埋
無左又唔係世界末日
試左三年唔得就推倒重來喇

輕鬆頭四同熱狗差一分 又真係幾輕鬆

睇左十幾年阿仙奴
未見過有球員場場西面又屌隊友咁有性格

agger

好過而家同熱狗爭十幾分🤷🏻‍♂️

自己退步 人地進步
明明問題係教練

輕鬆原來係1分

講到球員冇問題

前面得山狗Ozil合作 VS 普子基佬禾仔彈彈波
我寧願睇猜極未必入既默契波 都好過睇兩件靠個人能力時好時壞既波

咁你不如屌柒cech 算啦
場場唔失分咪有一分囉

Bould

普子當年隱形戰機 得一腳 依家同禾仔一齊彈彈波
屌幾時吹奏ger b 扭波

唔差左j 神丹橫傳啦

同意無左燒山都唔係問題呀
只要個教練係有料既話

雪人 雪半場 笑

有普子=win

拎普子同雲奴比
差極都幾乎極都幾乎雙雙

想問你愛將禾子 入50球要幾耐
j數據

以前既人腳可以爭四
係因為以前冇鏝熱兩隊呀.......
鏝上左黎 獌重組緊都仲頂到下
到熱都上埋黎就唔得喇

又係到slippery slope🤷🏻‍♂️

當年出場比人集火屌普子都有人平反

燒未黎前鏝拎左聯賽
熱入過歐聯八強喇

巧耐矛見

龍門搬爛未

一入黎有花生食

呢場好睇呀

你係到兜圈就話人搬龍門

咁有咩球員值得留低

yes

一路j gibbs一路食花生

咁有咩球員值得留低
140k ？

你都可以join埋一份

答下啦 想知你咩標準

返去整機啦你

我同米八踢過波
佢幾勁的又令子
所以我撐佢

燒山以呢個態度留低 只會係前四水準 非冠軍人腳
不服來辯

最近巧忙牙

清sick ball

服

Cech M20 K6 H16 B24 M17 X29 C15 +8個HG

我廠有咩冠軍人腳？

it狗手腳巧慢 今朝俾禾老細指住黎吊

漏左卡叔

換撚左個死老野先講啦

8個hg 即係咩人？ 事撚但英人？

施治

其他全部躝？

黑碧

咁你都要reg八件架喎
CCC 藍斯 2&b

即刻唔撈囉

佢低頭不語

論態度 100分 cg 99lin果類可以係
夠紀律乜野領隊都想用 無論係正選或後備實力
冇防守紀律 唔遮線或者唔逼 我唔見得有一支班霸球隊會用

垃圾

清球員有撚用咩 清撚左個領隊先啦

k6作為一個場上隊長已經fail 啞
x292，3月停賽無人用 仲賣隊友
c15強隊 少入波 助攻 多傷 踢踢下又傷
比比鳥下半季 不解釋
要屌 乜野都可以拎出黎屌啦

屌你 on9仔呀.jpg

C15 b24 hg要啊

英國真好玩

細梅傷前傷後兩個人

巧似話email左星期六去整 典知it狗個日full booking矛通知到禾地個department 所以今朝一返到公司 已經見佢罰企俾人怒吊

季尾又好番d

岩岩個場先出返咋喎....
X29 m20 一季值得比機會
到左頂個d就算

咁佢冇交帶就抵屌啦

奇妙電視成日齋播財經野

禾狗 球王要躝十世？

米八：禾仔 英人大撚哂

夠hg咪賣囉
肯打後備可以留既

你去搞埋一份

Is Mahrez what Arsenal need this summer?

以為有J league 睇

no la

20m考慮下

rubbish

狗也不屌

你都唔屌😨

我覺得OK 喎
唔計上半季玩政治
佢扭得,向前推進能力強
但如果繼續三四三就麻煩D
一係佢打柏度/夏薩特個位

雙重標準到
你j基佬禾子普子個季
根本好少彈彈波 明明卡叔救全家（禾子都算）
一球giggs 入雞湯 一球普子r聯分組賽（可能記錯）

係下一季奧燒轉會 加球王爆發先有彈波

所謂雙雙 兩個都做到

做到都要走
做唔到個d全部賣得啦

walcott>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>mahrez

一條心請普子出山仲好啦

好波

一個傷住仲踢 參與回防 進攻 又要入埋波
我廠d球員一傷就坐係個場上面

禾仔傷果陣撚埋熱狗呀

有入波？ 2：0 熱狗？ 個場比人屌浪射 又拎出黎j

關你禾狗乜事

ryo蛇真心膠

你又多張圖可以cap🤦🏻‍♂️

Pjanic 西瓜恩😂😂😂
到最後未又係睇教練
依家打強隊第一步係做好pressing
阿狗已經好撚廢
前中後協防慢得嚟唔知要點做
三線距離遠 從來唔識守左右兩側half spaces
連帶後防冇遮冇掩任人中出

到進攻
拎到控球權之後球員又係唔清楚自己要企咩位置 隊友拎到波都冇辦法快速傳兩腳化解對手pressing

最後先到final third進攻便秘問題

唔係狙擊教練團而係球員
仲有咩好講落去

呀唔係
等球王卡蘇復出一扭十唔比人搶甩就一天都光哂

個季前面三個入波平均(基佬唔浪費可以入多十球)
普子個季根本唔差
0.9 G/A per 90 mins
彈彈波唔是我J
我指係提出佢三個係前面都夠前四

30m 都屌得過wo
佢近乎全勤，其他人玩政治都無渣流攤
又打開緊迫同可以細範圍盤扭

作用王 抬出傷刀激一激你熱狗 心理戰

斷十字韌帶都有得抽水

Yes

mahrez上腳球員喎
如果話山狗唔岩阿仙奴踢法 咁佢都唔岩啦

去去雲加走!

回晒塘

又燈

打咁多字
點知矛人理
橙

We have a little problem with Koscielny from the Stoke game. We’ll see how he has recovered today

如果k6出唔到 大家想睇g5定夢遺打中堅gibbs左翼衛

利申支持g5

睇完佢早兩日對鏝個場
都係不了

咁撚長要時間睇呀
比d耐性好無?

加比爾冇架喇
對熱狗輸完個12碼之後就未出過佢

今季聯賽都係平均四個人到 山狗21
基佬13 禾仔10 奥燒7 其他人2，2，3到
普子算啦唔回防 一回就輸12m比利

ok

咪笑啦

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
First-team apps by youth players this season:
Maitland-Niles 7, C. Willock 2, Zelalem 2, Bielik 1

Less youngsters involved than usual.

下年賣佢比機會chambers好過

講球場上 拼勁
賣奧燒仲可以講得通 有 球王 牛奶 卡叔（當佢地成季唔撚傷，難過雲加拎歐聯）
賣山狗
當我仲記得有人為左入選世界盃，對住新特蘭怕傷避波 個d垃圾仲值得賣
完全唔係一個職業球員表現

你可以同時賣走兩個主力 但簽左人先
老野最鐘意last day簽
當d球員 插蘇即插即用
唔洗練波

唔係歐國杯咩?

咁撚鍾意賣 賣撚晒佢啦

on if Ox has any chance of facing Everton…
No.

on whether he could return for the Emirates FA Cup final…
The earliest chance he has is to be available for the cup final.

on the percentage chance that he will be available for the cup final…
I would say it’s 80:20.

好

留名睇大戰

Reported #afc target Corentin Tolisso: "I want to play in the World Cup. You need to play top matches. And you play top matches in the CL."

完左喇

張伯斯番到黎未必表現好過係米堡
同埋對熱刺都係上兩個禮拜既事姐 未必係永久雪藏既

唔記得乜杯了 個下避波

仲記得推得過就半單刀
點知佢收步避左
個陣阿狗好似有野爭緊

狙擊教練團屌到冇野好屌
不過你肯定Ozil可以轉型到? 山狗都應該得

依家係我地唔要你呀屌你老味

.

最壞打算下季可能借走

係

無限外借

貢得閒打貢多字 cow女巧過啦=.=

你岩 屌女先 收工返到屋企

甘寶二世

貢吾滿意 最簡單捧過第二隊未得囉=.=

講起甘寶 真系吾吊雲加吾得
D球員有表現有心踢就出一兩場 契仔一好返又雪返人地 同d死港女一鳩樣

甘寶真係唔掂喎

未來英軍主力中堅 柏芝 holding
Southgate唔駛講多謝

咁甘寶d入波助攻真係少
外借出去都唔掂
最橙都係盧卡斯

U21主力

傷喎

柏芝似馬甸尼wor 個樣

yes,條...喊

打歐聯個場吾差牙 個時同位置d球員又冇乜態

你再放返落而家個陣到睇
佢又真係未夠班牙

佢都唔係傷足成季啦

張伯倫點解d cross pass好左咁多 以前分唔到佢射波定傳波

落中場練完係唔同d
雲加

又然

傷完連bench都無

有練過咪好左囉

咁你同我又唔係訓練場又唔係阿仙奴到做點知姐

利申:現場睇覺得主席腳法好幼膩
動作唔大
好好睇

唔傷足成季都短短續續啦
一開季就傷個幾月
冇得出都傷幾個禮拜
玻璃到

好似岩岩先傷好

無留意
金寶外借表現一般

係 雲加唔用佢合情合理

矛睇葡超

其實佢上半季一直有輪換
傷左又入雲加數

著9號就知玩完

最仆街係出伊禾比都唔出佢

明明前幾日仲好多人著阿狗波衫
今日一個都冇

著左使唔使通知你呀

金寶d出波唔差wo

要呀

毒狗終於講返句人話

博愛推暑假割包皮計劃 學童輪候時間七年減至兩年
俗稱「割包皮」的包皮環切手術需求殷切，以醫管局新界西聯網為例，每年約為130多名男童進行割包皮手術，但因輪候人數太多，男童往往要等上７年才能接受手術，部份人更因已成年而放棄。為了縮短輪候時間，博愛醫院推出暑期兒童手術計劃，將割包皮手術個案集中暑假處理，令輪候時間可縮短至兩年。 記者：葉秀芬

然仔４歲時，母親已發現他有包皮過緊的問題，因清潔有困難，故帶然仔到公立醫院求診，排期進行包皮環切手術，但一等便５年，然仔終在上星期透過暑期兒童手術計劃，可提早約３年做手術。由於手術前然仔可參加醫院安排的活動，與其他等候手術的小朋友一起繪畫及做手工，有助減輕手術前的恐懼及壓力。
博愛醫院外科顧問醫生王志勇表示，以往需割包皮的病人，會被安排至「局部麻醉小手術」的輪候隊伍，與生粉瘤等病人一起輪候手術，平均要等候７年才能做手術。該院於兩年前開始推出「暑期兒童手術計劃」，將所有新界西需要進行包皮環切手術的中小學生個案集中於暑假處理，令輪候時間可縮短至兩年。
割包皮主要是利用外科手術把龜頭四周過緊的包皮切去，使龜頭可以外露，令排尿更暢順，並可將包皮翻出，以清洗腺體分泌的「包皮垢」。王志勇表示很多家長對割包皮存有誤解，例如誤以為包皮會影響陰莖發育，或以為割了包皮，不易積聚病毒及細菌，可預防陰莖癌或愛滋病；也有家長擔心割包皮手術會損害性能力，相反，也有人誤會割了包皮可增強性功能，但這些想法全部不正確，男童多數是因為排尿不暢順或有清潔困難才要割包皮。為了釋除疑慮，院方在手術前會安排講座，也准許家長陪同進入手術室，以減低小朋友的恐懼。

早上入院 中午出院
王志勇表示包皮環切手術屬低風險，手術時間只需約5至10分鐘，男童早上入院，中午已可以出院，手術後出現併發症的風險很低，但傷口仍有機會出血。手術後醫生會用一個特製紙杯套在患者陰莖上，避免走動時雙腿觸碰傷口引發痛楚。手術後患者需要留在家中休養約一星期，也不能進行劇烈運動。

廿碎都未反到,隔住個moon都覺得臭

@包皮

兩代p9一定最好

隔離獌區又J米8又J James又J山狗 我地就J Kolasinac呢d無咩人識既

if you can't j them

J有幾難姐
除條褲咋嘛

你老味 洗唔洗咁撚串呀

人地簽親都普巴伊巴月巴,阿狗呢方面點同人比呀

前四質素

科芙is a 操肥

放雷狗唔洗俾面牙

我地簽開美斯蘇狗世三

果然~翁

嘩屌係wor!
差d醒唔起40+1
打破曬傳統概念，fm都做唔到呀

fm得㗎

樓上係狗

係咩

Squawka Football @Squawka
ON THIS DAY: In 2004, Arsenal completed a full season undefeated in the Premier League.

🔴 "The Invincibles" ⚪️

fm轉會個到可以自己打幾多錢㗎，好似40000001，不過會show 40m

過埋wc都炒撚左啦仲southgate

險簽陣？

等我又試下先

周浩鼎笑撚死人咩
交 blackline 已經夠柒仲要 mark 左 ceo_ce

新美欺

Kante, Alexis & Hazard lead Premier League Team of the Season

Chelsea picked up the domestic honours in England, and they dominate Goal's XI for the outstanding players in the division over the course of 2016-17

After the shock of Leicester winning the Premier League title last season, this term has gone much more to form. The ‘Big 6’ will indeed finish the campaign leading the way once again, with Antonio Conte’s Chelsea coming out on top quite comfortably in the end.

廢天使加比爾

簡山狗唔簡Kane ?

雲加361陣

哈利簡尼冇雙雙

死毒撚

唔掂極都好過iwobi先啦

呢個真

屌啦星個柯鎮惡咁撚樣衰既

原型都係咁上下

查子都上台比武招親

頭髮多咁多=.=

未必

U 照下鏡

楊康巧mk

真毒唔敢照牙

楊過老母仲正過黃蓉

咁痾督尿照下

都話唔敢

照完見到你個MK樣迷死女

金狗死全家

[img][/img]

黎明做乜尻

喊出嚟病毒

根本真毒係應該要支持開拍連城訣

保蛇投共

咪臭係 點撚解咁耐都冇人拍呢本

劇情太癲

有冇劇情簡述

主角殘廢，識親所有fd既人，家人，師父全部死撚哂，女神都唔信佢離佢而去，最後淨係執個mk二灘避世

其實俠客行都好正，第一次睇真係估唔到佢個結構係咁

意支雜種

點牙 中国人

有人拍呢本 做男主角個個紅撚硬

你米又系

個主角慘到仆街，搵牙fred做大把師奶忍唔住喊

本來同師妹青梅竹馬
但有日佢師伯個仔睇中佢師妹
就出錢搵人做場戲老屈佢搞其他女人又偷錢
師妹又唔信佢 嫁埋俾條仆街
而佢就坐監廢埋武功
同佢同倉條友識絕世武功同知道個寶藏
當佢兄弟教完佢神照經之後無耐中毒死撚左
男主角出獄之後 搞一大輪發現原來佢敬愛既師父都係仆街黎 心計勁重
男主角又想搵師妹 但個師妹最後都俾人害死
最後仲睇住個師父中毒痴撚埋線

呢啲要搵郭晉安拍

邊個做水笙

仲要同條女係雪山到困幾個月，被人話個主角係咁多集最好人，但係其他人就最仆街嘅一集

狗雜種太bug

轉手賣返出去唔知值幾錢呢

基本上成本書除左佢，丁典，師妹同二手貨水笙之外全部都仆街黎

賺就一定 爺爺又贏

成套d人基本上都係仆街黎 係得男主角 丁典 凌霜華 兩個女主唔係

仲要睇住鐘意嘅師妺比自己仇人食咗，仲求自己放仇人

寫花鐵幹寫得好正

呢類港女扮純情搵龔嘉欣之類拍就差不多啦

搵連登仔做雪融之後走入黎話水笙貞節不保個班武林人士就岩哂

睇住佢比師妹求兩句，就拎解藥去救仇人個幕真係慘不忍睹

姐係高拉洛夫個種?

水笙真係好港女

大大隻衝黎衝去都唔知佢似邊個

橙過綠日子

Agger, 仲要得21歲

主角rubbish

唔算啦 起碼心地好 係最初有誤會姐
郭芙呢挺先算

全真教好撚on9

但係唔講道理個下似

熱狗隻rose?

個大佬勁，啲細嘅比落廢到仆街

咪又係比佢表哥飛左無人無物先痴埋黎

d高手全部都係on9，人地講一兩句就信哂，連黃藥師都係咁

夠靚

明明丘處機同掌門一出現果時仲係好勁，但愈後愈廢

再下一代就唔好再講

得王重陽 周伯通勁

唔夠喬峰打死阿朱咁on9🤦🏻‍♂️

全真七子笑話黎 不過江南七怪仲on9

係掛
不過熱狗隻rose腳法又好跑得又快

個大佬典型廢老黎

懶係正義果d全部都係on9

雲加確認張伯倫因傷將缺陣今季餘下英超賽事(17號vs新特蘭 21號vs愛華頓)，但認為呢位今季表現優秀既英格蘭國腳將能夠趕及於足總盃決賽復出

你估歐陽峰後期唔on9咩

用血寫兩個筆劃就撚到佢同郭靖on99咁🤦🏻‍♂️

癡咗線啫

少睇金庸，都係睇過射鵰，神鵰同倚天，仲要大部分都已經唔記得 反而古龍果堆就記得好清楚

黃老邪都係on9

堂堂西毒比人撚狗

黃藥師係老婆死咗先痴線啫

得洪七公 一燈正常d

射鵰黃蓉 神鵰黃蓉又變左on9

江南七怪本身個性格就奇奇怪怪，所以先有呢個名

江南七廢

低能仔達哥

梅超風一個屌打7個

佢地6條友真係好廢

仲要圍本身已經係廢既丘處機

無內功肯定廢

丘處機出場果時唔算廢啦 係到中後期

最撚實用一定係朱聰
一定餓唔死

初頭冇勁人姐

Nacho 果球都有得好嘈

不過丘處機最廢唔係武功
係唔識教徒弟

教左10鳩幾年都教唔識郭靖，馬鈺教一排內功就搞掂

楊康，尹志平

教親都係仆街仔

一開波俾楊康吊打好廢

條撚屌後悔自己冇帶楊康離開王府

楊康有梅超風教牙

西維爾自己警覺性低

自己唔醒賴人冇品
返去打乒乓波啦

Kolasinac 141k

郭靖開頭輸 後來反cup

點可以計入

有女幫咋，冇黃蓉佢死咗都當楊康好兄弟啦

冇foul 一擺就開得
成班人掛住圍球證唔排人牆
咁抵死啦

痴線
球證吹停左喇喎
所有球員都企晒喺度

吹左雞喇喎

高拿仙力

金庸d主角大部分都係負碌死好命練成絕世武功

古龍d主角就一出場已經係身懷絕世武功

咁都得
皇馬果然係狗黎

學完降龍已經屌打楊康

球證吹完之後就開得

依啲理論上得，真係做就比人屌死

段譽

疤都試過

球證旁證足總都係佢既人

段譽全靠北冥

好撚無品 人地知你球員跌低先停
下次剷到你班賤種狗斷腳都冇人同情你

三分已袋

人地無品=自己都要無品

兩隊都係賤種，打和啦！super!

金庸d橋其實好tvb 成日都誤會

呢球快開都叫冇咁衰
皇狗個球條友仲未起身

你做得實比人屌架啦

合法但唔合理囉，比人屌都理解既

道德撚終於有嘢可以屌

域總咁愛國果然學到我地中國既核心價值牙

都係衰格,對手都未ready好
好似平時場內有球員受傷,就算球證冇吹,球員都會將個波踢出界外啦
fair play都唔識,做咩職業球員

我都係鐘意睇古龍多d 金庸果d係岩拎黎拍劇

域子：我們都是中國人.jpg

因住俾人屌返轉頭呀
罰球快開快射係阿狗大帝玩起先

最中意都係天龍 神雕 笑傲

已經冇人記得阿狗以前係成日玩快開

十六本全部睇晒，最鐘意倚天

點睇佢解釋

太多新球迷冇人知

保蛇博學多才

我都冇話過阿狗快開係岩
呢個行為本身就唔應該做

我都係，趙敏真係好撚完美

其次書劍，但條橋最tvb 官廷爭權貍貓換太子

天龍八部真係最全面最好睇

大撚哂？
雖然西超三隊都係賤種嚟

唔係對賤種有expectation掛

混元霹靂手

你話唔係大陸黎都無人信

講到書劍諗起陳家洛件垃圾就嬲

蕭峰同阿朱

天龍八部巧正 又多咸濕野

超敏真係好正
佢同黃蓉其實有d似
好精靈，又愛得好轟烈
仲要有少少邪邪地既感覺

飛狐

老豆屌均晒咁多靚太

域總？

睇黎睇古龍既都係少數

屌鳩鍠無品就拎疤出黎擋
呢到妓區黎呀域子

戴綠帽呢

唔入流

意大利人都識睇金庸文學

絕代雙驕隻game好好玩

就算唔係妓區
咁樣既邏輯都有d問題

南海鱷王

有冇人對金庸文學有興趣...

準備新post please

以前有隻online game叫新絕代雙驕，好好玩

胡家刀法好型，仲有得刀劍合璧

仲話咩道德撚終於有野屌
咩事呀大佬

以前玩黃易群俠傳

要睇咸濕野 應該要睇黃易

段譽食春藥